歡迎舉報犯法商店

為保障香港市民人身安全, 鼓勵市民舉報所有販賣攻擊性武器的店舖
攻擊性武器例如: 18CM長鐳射槍

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

街市好多刀賣 我要舉報
福建幫拎刀斬人唔撚理
買支電筒就走去捉
班狗有幾得閒

聽日去深水埗做資料搜集

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣